深夜黎個IOS 13.1.3 update

更佢老母

有🇹🇼未
屌佢老母

正想問

屌佢老母 report完有殘體字 更新完仲有

等ios14 算啦

13.1.2完全收唔到通知
13.1.3有返通知未

Fix返電倒水問題未

Fix了太省電bug

不了

部機好似快咗
Emoji keyboard唔覺有台灣

台湾🇹🇼 日文仲打到

有冇人升左
企硬1.2定上1.3好

IOS 既智能 已經去到13 代 可惜幾新都好
對使用者既智慧都係無幫助

出13.2啦屌，我想要deep fusion啊

即升

死撚開啦支那仔

又衝出嚟柒日文漢字就係台湾啊

4G又係成撚日收唔到

有無人仲係同我一樣
排唔到app 位

台嘅問題

柒到寫撚到明日文

排到喎
無問題

撳實是但一個app2-3秒->重新排列app？

終於解決無鈴聲無震機問題

ios13.1.3係咪連打Taiwan都出唔到支旗

唔係
只係keyboard無

反正13.1.2都倒水
唔爭在升上去

定係打過一次 常用嗰到有就唔會再出？

呢個位理應係suggstion
點解你無既

13.1.2仲有 尋晚更新完就無咗

我仲有 language係中文廣東話

重設部機試下先

重設就無事 on99

撳實再快郁就得

11表示冇問題 好襟玩

有arcade未？

未有

部8仔由day 1已經係咁

用13.2b2 仲好

有返支青天白日滿地紅旗未

終於搞掂

橫掂都垃圾 點都升左先

11哥瞓醒冇扣過血
真心抵玩

大半日都係90

你係唔係拉果陣會lag左係度，去唔到想放嘅位置？

俾返支青天白日滿地紅嚟先講

🇹🇼

發現情況如何？13.1.2 熱到仆街
叉電熱到一個點
7仔

同路
叉電叉到開風扇吹住怕佢爆炸

大家仲執著咩情況打到台灣旗咩情況打唔到....
係取態問題啊﹐唔係打唔打到問題

有無人13.1.2個相機app影唔到相
但開wtsaps影又ok

up完唔知得唔得

好似唔再變暖蛋了

充電時候?

打機個時

充電時候炭咁熱

呢個bug好撚on9btw好似fix埋 airdrop開唔到既問題

1.2電倒水咁，冇乜都升柒咗先，已經冇所謂 用6s

13.1.1 有無需要更 係撚咁彈app

有冇XS MAX用家報告?

仲留係13，唔敢升

依家13.1.2 有電話打入時 拉接聽個時個touch會冇反應

好過13.1.2

仲倒水過之前 一日义4次電 玩完

xsmax 12 果陣都間唔中有咁既情況
以為係硬件問題

一定唔係硬件 平時果個位都冇事 如果係硬件問題既話平時都會接觸不良

無知

英文keyboard無出旗

升完個儲存空間好似少左

連登仔唔識日文都正常

有冇人有時係fb 一㩒啲片，再較大細聲，就會hang機？連music 都播唔到

用緊13.1.3 覆你

呢個update 用咗10分鐘至安完, 仲要部機熱到辣手...應該好多野有更新

無左成2gb

喊出嚟 咁都比人話支拿仔

CMHK

有冇人部XS MAX lock screen 慢左？

今年第一次用iPhone 點解我打完字 唔會好似你地咁 會彈相關嘅emojj畀我揀

Same

未解決, 未解決
升左都係4G入唔到jp app store

仲未有？

未完約呀 上年同我自動續約

重新開機

要成功在升級 iOS 13.1 之後打出台灣旗 Emoji，方法其實非常簡單！只要轉用英文鍵盤，若果有啟用聯想輸入的話，只要打「Taiwan」，就可以顯示聯想的台灣旗 Emoji。另外，若果大家使用好像 Google Gboard 等第三方鍵盤，依然可以輕鬆從 Emoji 列中找到台灣旗 Emoji。

我係打咩字佢都唔會有聯想emoji

好奇怪, whatsapp打就會有

up緊，留名等中伏

有時差電無反應,要lock Screen 再插先得

XS MAX

屌，又開頭幾次有番，之後又係無左震機鈴聲既

按左下角圓圈個切換符號選擇“簡體拼音”英文鍵盤 就會有聯想emoji

無事啦喎

係無之前咁熱 電都係倒倒地 95%
7 仔

有無人連wifi 三秒自動disconnect

XS表示仲停留緊iOS 12 無台灣旗 不了

13.1.2 倒水到

iphone se

有冇人好似我一樣 㩒emoji係會彈去尾三嗰行
正常應該係frequently used嘅第一行

🇹🇼 iMessages WhatsApp 有suggest
連登冇

11 pro up咗上13.1.3

暫時未見有咩問題

電池健康度係幾多

load 咗好耐有無人知點算

又嚟 上年啱啱出用 12.0 有時都係咁

電去得快左好多喔

強制重開機

分享選單繁體中文化
從 iOS 13 開始，分享選單某些文字都會出現簡體中文，在 iOS 13.2 Beta3 終於已經修正這些錯誤。

我用11pro，待機8小時都係100%

中文輸入法只有打香港先出旗 （因為地區揀香港？）
日文輸入法就台灣香港中國都會出到旗

11 pro too
電用朝8晚11 都仲有3x%

Tui

由13 beta 到呢家都未整好 ps4 手掣加 airpod 會是但一樣 lag 既情況

笑撚死, CC台D 認字特警

有事直頭收唔到
是但得返2個月
轉3仔

留名
睇定啲再up

7plus 倒水解決了